下屆要踢走 梁國雄 呢條on9

要社民連滅黨

算吧啦
要踢都踢保皇狗先啦

佢都唔玩啦，仲邊有下次